鳩硬蛇如果仲有d良知

就放低佩槍走出嚟做返個人

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真